全民造星無個唱得

跳舞勁好多 但唱歌好聽真係一個都無
連Eric Kwok 都好聽過班10強

Erickwok 好聽咩

又黎

ianbb

今日隻抽大會取消

由古至今，大部份主流明星都係唱歌先決，就算好似郭富城有跳舞底但唱歌都唔算差，呢10隻野根本無個唱得

唔唱得都算 聲都唔算好聽/有感染力
陳浩南唱功麻麻 聲正唱感情都好好J
但10強真係完全唔掂

呢個真
如果唔加跳舞真係睇唔落去

我都唔明
10強有4個係dancer 本身就係專業嘅
跳舞程度黎講已經夠哂資格做星
但係唱歌真係冇一個去到專業水平
去美國學跳舞都唔學下唱歌

72號Sunny Lai 唱得喎

你驗耳

最唱得個個比垃圾抽籤foul走左啦

你岩

個班評判淨係啱龍志權個啲所謂既食腦 咪又係屎橋

有冇睇30強果時, 9成人第一句就走音。
每人唱2句, 但都可以有1句完全唔岩音

有部份連歌詞都錯。

唔識唱歌, 都起碼唔會狂走音, 唔岩音。
句句走音邊個會睇

識播歌跳舞咪得，做口型架姐

Yimk 最正